無知一問：獅鳥打死左個大陸廢老又點

有哂遮有哂盛，邊個打邊個知
有無大愛左膠解釋下

利申：藍屍 - 非暴力

阻交同狗係同level敵人

應該唔會點🤔

點解冇殘廢

阻嚇

打死冇問題

利申:甴曱平支持者

唔殺左佢保護自己，唔通靠黑警？
仲有比税賣單養佢

驚輸形象？
驚失國際支持？

事實係
藍絲點都屌
港豬點都唔會理
手足點都唔割蓆
條廢老主動施襲先 外國唔會狙擊你的

反而係自己將件事放得太大 自我綑綁左

話比班柒頭聽，安家費唔夠做白事

唔好打到佢變植物人，生不如死

甴近平

打人呢㗎嘢 最緊要無打錯人就得
利申：以上言論不代表本人立場

樓上全部唔睇內文
笑撚死人cc台

香港人
還拖
所有人每時每刻帶長傘出街
打狗救人

我宣佈，唔好再鳩叫香港人反抗，要叫香港人還拖

打死恐怖份子正常反應係咩？
郁手打人藍屍＝親中恐怖份子

其實大家full gear black bloc
仲怕乜嘢殺咗條友？？
條仆街已經攞緊刀斬人

仲唔升級
係都要左膠上身
我諗已經好多人已經越黎越化

私了完都唔會好番

私了都唔傷得去邊

黑警捉唔到就無事

會大快人心

唔覺有問題
利申深藍

自已懦弱姐

好多冇口罩唔敢出手

D遮陣有用 我地就唔會睇到咁清晰嘅片段啦

千祈唔好
陣間有d重病藍絲搏解脫